{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201439",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진솔할머니순두부"
    },
    "text": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブ (진솔할머니순두부)\\n\n江原道束草市老鶴洞1015-6\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 07:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 250席/部屋:部屋なし , 家は束草の豆腐料理の美味しい店「ジンソルおばあちゃんスンドゥブ」です。 ここは正直な味を追求するジンソルが最大の特徴です。 束草はスンドゥブのグルメ村として有名で、ここの地元の人たちとして手の味が生きている祖母の伝統的なスンドゥブを味わうことができます。 その他にも価格を安く維持してグルメに人気を集めており、広い駐車スペースと内部空間を備えており、大規模団体客も気軽に食事ができます。 束草に来られたら「ジンソルおばあちゃんスンドゥブ」を探してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブの場所はどこですか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは韓国の江原道束草市老鶴洞1015-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは朝7時から夜12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブの席数はいくつありますか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブには250席があります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブの最大の特徴は正直な味を追求していることです。また、地元の人たちが手の味を生かした伝統的なスンドゥブが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは一般的な韓国料理を提供していますが、特に束草の豆腐料理が有名です。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブはグルメに人気がありますか？",
            "answer": "はい、ジンソルおばあちゃんスンドゥブは価格を安く維持しており、グルメに人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、ジンソルおばあちゃんスンドゥブには広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ジンソルおばあちゃんスンドゥブは大規模団体客を受け入れることができますか？",
            "answer": "はい、ジンソルおばあちゃんスンドゥブは広い内部空間を備えており、大規模団体客も気軽に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "束草を訪れたら、ジンソルおばあちゃんスンドゥブを探すべきですか？",
            "answer": "はい、束草を訪れた際にはぜひジンソルおばあちゃんスンドゥブを探してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 535
    }
}